疫情過黎後 香港情況

岩岩係街聽到有人講：

「武漢肺炎完左之後 係街見到大陸人
見一獲打一獲 咪撚再落黎香港
唔想無辜被打就唔好落黎
屌你老母 」

都係一個好方法

網上無敵，現實？